點解女仔會鍾意呢type

與其要我用甜言蜜語氹一個人
講一堆為講而講嘅說話
扮一個幽默 外向嘅人
我寧願一世唔拍拖

你係毒撚

寧做毒撚 不做狗公

ching 講得好

嘗試過做呢類人
頂唔順

靚仔 受

所以港女都係臭雞

做黎做咩
如果個女仔係鍾意呢種仔咁我都係不了

閣下一定好樣衰

見到d男人好似隻狗咁衝去溝女就忍唔住笑

所以做返自己
要鍾意就鍾意真正嘅我

點知的
我有女受

真 扮幽默+外向幾個月溝條女
原來唔係做緊自己
見到都笑死

咁你做返自己果type有無女受？

有✌🏻 放心

你估D女真係唔知咩
D女都想食條仔唔得既

不要再說了

咁又何必介懷人地鍾意邊type
個個鍾意既野都唔同架啦

男人何嘗唔係中意姣婆姣自己
根本有比attention 你其實係無任歡迎

俾咁多限制自己做乜呀

有時你鐘意，都會千方百計得到嫁啦

甜言蜜語都係手段黎姐

ME2，想溝公司細自己幾年的妹妹，但扮唔到幽默拎

想知你點扮

唔是我
見到d狗公

咁真係有部分人中意9up

女仔係要氹係鍾意聽甜言蜜語㗎喎

可能呢個就係世俗